有無人有睇netflix套怨僕？

泰國鬼片，運用經典鬼片過鏡
有好多幕都嚇親
強烈推薦比大家係wfh睇

我覺得好悶喎

我當合家歡戲睇

我覺得幾好睇，講翻過去發生左咩事，不過後面唔係好恐怖

泰國鬼片黎講幾新穎既，但唔恐怖
可能睇慣American Horror Stories嗰類哈